點解無人討論GT SPORT

點解無人討論GT SPORT？ 我玩到上哂癮喎